有冇人戒唔到un腳

雖然唔係成日un
當意會到自己un緊腳個陣
愈係想克制，愈係唔知想點
有咩方法可以成功戒左佢

點解要戒，un腳依啲幫助血液循環，健身健心嘅運動，un10分鐘仲好過你一日跑10k步呀，點解要戒！

唔好坐

見到個post 即刻停左un腳同伸返直條腰

身邊既人都叫我戒左佢

一定唔會戒
對腳係我,我UN腳都冇自由?

我係檯底un腳有幾影響人?